[四月新番] 雷頓神秘偵探社～卡特莉的解謎事件簿～

故事敘述卡翠愛兒為了尋找突然失蹤的父親雷頓教授，開始在倫敦從事偵探工作，從尋找走失的寵物貓，到找出殺人事件的犯人等，不論大小案件她都會承接，並以異想天開的解謎手法來解決這些事件。在會說話的狗助手「夏洛」（但外人聽不到）的協助下，展開嶄新的解謎冒險。

STAFF
原作：LEVEL-5
監督：滿仲勸
製作：LIDENFILMS
角色設計原案：長野拓造
角色設計：高田謠子
助監督：migmi
道具設計：小野田貴之
色彩設計：茂木孝浩
美術監督：中久木孝將

CAST
卡翠愛兒：花澤香菜
夏洛：小杉十太郎
諾亞·蒙特爾：池田恭祐
大吉嶺·阿斯波洛警部：多田野曜平

On air
日本地區時間
富士電視台 4月8日（星期日）早上 08:30 首播

香菜d演技好正

係唔係同以前NDS個隻game有關？

雷頓系列 期待
以前睇過劇場版 都好精彩

寫話係新故事 ?

我以為係3ds game tim。
仲諗住入黎問有無中文

想知路克有冇戲份
OP見佢高咗好多

雷頓失左蹤,我覺得短期內唔會有佢地份

日野晃博

レイトン探偵社１０話から連作で始まるレイトンの物語はゲームにはなかったオリジナルストーリーで、話数飛び飛びでつづく連続ストーリーとなっています。カトリー出生の秘密などもそこで明らかになります。「レイトン教授と秘宝レリクス エピソード1」なぜレイトン教授はカトリーの前から消えたのか？

第10集原創講卡特莉出世同點解雷頓會消失?

いかがでしたか！レイトン探偵社。ここからゲーム原作なども扱っていきますし、まもなくレイトン登場、失踪のナゾが明らかに！そしてカトリーの秘密もアニメのストーリーで明らかになります。レイトン登場はなんとfile 10となります！まもなくですね！